睇怕2021年都仲會係醫療股天下

唔係單一疫苗股
而係所有關於醫療既股（唔包得個名無實質造出成品個隻）
至於點解呢個結論
麻煩大家用下腦諗下

Crsp

醫療股？
你睇下pfe

基因 生物科技 機器醫療，化學製藥就算吧啦

ARKG